一人一個情侶會做既變態嘢

聞佢隻腳

要互相吞精

Gay

我都覺自己條女啲口水有特別既味道

喺對方對lin/閪/鳩加啲cream

互射十二碼

屙尿落佢到

用條脷掂對方嘅飛滋

巴打好識挽

特臭～

我覺得好香喎

挽你老母

食屎

撩完佢個西我會吮乾淨手指上面d西水

往事只能回味

捽佢碟捽到佢高潮時責住唔俾佢郁又唔停手係咁捽豆，捽到佢忍唔住叫出黎先考慮停手